行動post，推上去唔該，1222維吾聲援集會，出黎啦！！！

1530開始，但請各手足盡量早啲到，最好12點去附近食野行下，睇下啲路線，可以嘅話做下哨報料。

唔好再單獨哨

光復香港 時代革命

Push

推推推

push

推

Pish

老老柒柒自己都未撚搞掂
仲話聲援人地